\begin{song}{Internationalen (intro)}

    \addphrasetoindex{Nu är det dags att taga supen}
	
	Nu är det dags att taga supen,\\
	den stärker varje svag fysik.\\
	Den rinner ner igenom strupen,\\
	river gott som en tolvtums spik.
	
	Den är vårt hopp mot gula faran,\\
	vår tröst vid varje bleklagd sorg.\\
	Den stärker oss mot mask i magen,\\
	starkare än Sveaborg.
	
\end{song}
